{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154687?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 늘푸른펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は、ご予約の際にお知らせされた事項です。 予約人数に追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内に設置されたIPTVと無料Wi-Fiは、すべての客室で利用可能です。 バーベキュー場はオーシャンビューのカップルルームにあり、炭、グリル、トング、はさみが完備されています。 バーベキュー費用は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までで、共用バーベキュー場には四季を通じて利用可能なストーブがあります。 駐車は可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの案内はどのようにされますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトのご案内は、ご予約の際にお知らせされた事項です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "テレビやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内に設置されたIPTVと無料Wi-Fiは、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所や利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場はオーシャンビューのカップルルームにあり、炭、グリル、トング、はさみが完備されています。 バーベキュー費用は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までで、共用バーベキュー場には四季を通じて利用可能なストーブがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 841
    }
}